[廣傳]散播”612示威者是有錢收”的假消息 即可獲$2000

詳情請參閱

以其人之道 還治其人之身

推